原本留一半身家係香港，依家決定只留50萬

做香港人真可悲

50萬現金定連埋股？有冇定止蝕位

50萬依家有30萬係股

成副身家50萬都冇

成副身家得10萬